hi 淡友（1301）

可能我最後一個post了

聽日打靶就收檔

挽留

希望落到29790俾我走到

仲做淡嘅你希望你好好反省
究竟呢個時勢 升100易定跌100易

祝福熊屍

熊軍比人殺到on99

轉勢已成傳說

miki 怒升500 點

今晚破頂轉倒跌

等睇一陣大棍轉燈

紫巴做淡未定係坐緊

實際景況已無可再更改
雷同情節永不似期待

唔似窩

港女過左266 睇怕上280 都有

我買A股算 起碼升得有秩序

a50 牛

All in 左sqqq
信念不死

Ok即入牛 起碼食到1000 點補下身回下血

幾耐先

我都想知，我唔係神

一月見280

唔巧2思 禾要退測群組牙
因為禾國duck衣個群組系暝不健康架>3

即係280熊要不問價走啦

不能丟人現眼！

一齊退測依個群組

輕輕鬆鬆買上，搞咁多野做咩

中晒大戶計
超買又裂口
個個走去沽

得張細期265+1

超買可以再超買唔係咁睇嘅

大牛市下，所有指標都是屎

等睇最尾急回。

唔係TSLA執廿個真係碌柒
都係玩正股 孖爆落TSLA

點會，呢轉到275會熊一熊佢

之後再上

目標280，但最高睇292

十月頭個時講左會行最少三個月升市

絕對冇馬後炮

雖然本人中段因大貪而錯失一浪

大浪目標繼續不變，過程真係好易動搖

有鬼用咩，坐得贏先係贏家

道指29000入左Sdow同sqqq
唯有SH

瀨咗嘢
獲利回吐當俾乞兒

淡友要收皮啦

miki 仲有得升

坐穩3幻

淡友計錢未
不過喺計輸幾多

call?

唉，唔笑了

但唔該調整隊形，焚化爐口最後召集

無 岩岩起身望到姐

Ig 268今舖淡淡一鑊熟了

上一個回合好友全勝，30000點收市
呢個回合又會邊邊贏呢
邊一邊先係韮菜，傻散大船呢？
我就買左好友啦
止蝕止遠D，200點左右，試食升浪

你有停過咩

係咪要改post名做 hi好友(1)

無見好一排
還好嗎？

係

啲7500仲坐緊

下個post：bye 淡友
牛市仲做淡

Wa dji
直接做新頂

坐緊兩張put

咁坐得既
放心啦，拜登做個四年一定有金融危機，仲爆得好好睇

都叫有得坐丫

睇來仲有水位抽下水先

總上緊

爆頂後起碼升到1個％
3個月升3至5％，好似數據講既

挾撚爆你班燃料

破咗頂 舊頂變支持點 淡友有得走好走

等下世

又爆上，cls

淡友bye

熊車著火喇

唉好慘呀法則

提一提大家
就快期結啦

ig 268

開下月期貨囉
call 左咩呀平凡清

老美牛到

268 好危險

開市入call
做牛軍 食熊肉

我都轉投牛軍

好

新手，想買美股，見個市係咁升，得10萬可以點部署

破曬頂 唔call等幾時

hi 好友

你問嗰個問題中咗
太多liquidity

所以尋晚忍手直接訓

所以本身做淡就好難 比人夾多

頂住。。

到267xx 未到268 會唔會博一張

位準你call put都唔會比人夾

再睇下點 咁多人268做淡

摸撚哂頂，牛B死了

個個都諗住268跌 到時一野上埋272

低位坐上嚟嘅牛軍，記得SET好止賺，以防萬一有燈神搭沉隻船

唉，豬咗3300點，轉唔轉埋12月倉好呢

同dji一樣
30000做淡班人會懷疑緊人生
甚至反咗手做好友
呢個情況就危險啦

又要jump

高位沽，對沖，雙開，唔好miss 大升浪

上到268 跌都唔會跌得多 破曬位
買上

i want more燃料

不過去到呢個時候無咩必要，岩岩破完頂，可以觀察下先

每日行情係高開低走再妹上高收

273都好肥

蝕時間值呀

係，一年後先返245 都仆哂街

期結壓咗咁耐
唔壓會點

第一次聽坐7500 無得輸，回到本係你好彩
股市長期都係升，今次跌浪無都試過跌落2萬點樓下

終於可以平左+3佢

懷疑緊人生，淨升啲二三線股帶動都有，啲二三線股幾日內升double ，cls

想死

唔好FF 好多被動基金要買

清係咪想試下真正嘅7500大股災

威啦
幫襯黃店OK?

你又真係慘啲 夾2張

無買美股正股係咪人生最錯決定

7500 7200呢類etf 要幾百手幾百咁買 先有肉食

下次買

唔係個個咁多本架
買得呢D 真係想一星期袋一千幾百咁樣幫補下坐車食飯
賺大錢一定唔係買ETF啦

等佢回調
MPF 一定要轉美股
而家仲係SET 左保守

27000 好快都輕鬆升穿

QE威力

最驚係一棍升百幾兩百點咁樣穿
唔係慢慢妹上早2日MIKI 咪中過伏 SET 29450 一野屌上295XX

反正有排都拎唔到
我好似set咗進取美股

原來支牛 ib尋晚死ser

一路都係幫襯黃店
Btw 原來頭先果野大棍上係侵侵指示政權過渡

期結托高嚟結

無啦認輸啦
今次真係你個名了

現在全玩完了

做淡慘過做雞
倉都唔比平

期結後再升多浸殺淡倉先跌

牛氣沖天 大家是但揀隻牛 都有聖誕禮物 聖誕大餐

我都唔熟呀一路無乜點理
諗返好笨柒 D人轉北美升撚到ON9

有冇人知奈B 斬左沒?

唔係，我買左T 同LMT都仲坐緊艇

環球我覺得麻麻地
係咪啫係買埋歐洲3傻

肯定未啦 成日問可唔可以比返264 佢
下世啦

法則坐艇專家

我呢幾個一半apac 一半北美
賺好多

無啦等回一回先轉啦有冇契媽買架

唔係大手買7500, 不如唔好買

唉慘慘 唔止SHIT 都有既

冇得比你揀

架妹又5舊

你好好鑽研大法好過，無咁多野比你後悔

唉67 好笨柒
回完一定要轉

誠哥同四叔令我坐緊10幾萬貨，日日返工對沖

串過馬撚的星期6

人地mpf 都成個double 咁濟，mpf 都係自己錢，無謂鬧氣

咁多本 好RICH

cctoy 班人仲係度ff侵侵會反盤仲覺得有証據告上終審推番結果邊有咁易呀唉

地產股？

個市咁撚龍
未上車啊

俾傻散睇 以為升唔穿268 一開追沽
9UP

美少女7200 密密食肥撚到

低位call左既，真係睇撚住食

仲有冇淡雞

9:00後先開始mark 價

有冇自私用大法呀

6，12同1038

應該仲有幻想緊今日出大陰燭穿頭破腳既傻豬做緊淡

今日直上2幻7 大家唔好鬥氣
冇牛係手 慘過敗家

醉B 又然5手牛

我d能源股升左成倍

一開市反手牛啦

話事話今日施政報告777出黎會唔會就係淡友最後一根救命草

真係要
擺到聖誕

冇。。正股驚閪緊
唔得閒mon住個市

真係好on9早幾個月6.xx買左啲梅西百貨諗住有排等點知咁都賺到4成

已經傳緊放寛按揭。。
到時d地產股爆升一野穿270000

mpf根本就係月供美股
拉個平均價，最後點都賺

一開屌穿268

隻卡隆同asm 贏到傻。。
尤其是卡隆做波段真係爽

唔知又輸幾多了

好彩吉吉但驚忍唔到手
港女閪就緊既

牛1黎啦 登登如無意外應上位
身為侵粉的我已經學緊點做中國人

匯豐

操你媽逼 我早就學會了
簡體字拼音我還在學呢 加油

好友上車未

+1 恥賴梳煲冬瓜

28000 指日可待

今日42

勸各位淡友忍下

反手啦 總忍

仲有冇淡友生存緊
呠仔, 奈B, 熊絲, 首領, 法則

今波係殺熊第一集
下波第二集熊b死哂就應該可以做大淡淡了

死哂啦
唔洗忍

其實6.5 唔係好耐之前既事但點解好似好遠咁

琴日我57x入Q牛既
今日fat fat囉

打完再上

btw 呢排將d錢轉緊去支牛d基金到 廢事煩

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

行刑啦1分鐘唔夠

計埋蝕嘅管理費應該都要242左右先返到去

FAT

謝巴唔係淡友咩

奈奈琴晚咁大個逃生門都唔肯走

246可能得

amumu避險

止左啦

又扮屌唔穿啦睇下又撚狗

做淡既唔該罰炒＃212 5次

熊B走我都唔留係到了

典挽牙

唔係想倒賺已經成功逃脫

止咗佢買美股鄧返勻先啦

Jump得啦

Dji止咗
Hsi未

最大問題唔肯止SHIT... 美女上硬3萬既都唔走

唔係 純粹黎緊年尾好多野做 比基金佬強姦算 好似都係1.5-2%

唔挽了 係我丟哂熊軍既架

首領

仲等緊你帶領架

反正可能仲執返啲

穿左268

痴線 810

首領d 7500走左未

淡雞安心上路

26819.96 dllm

如果開市即斬7500，好唔好反手入7200

淡雞

塵巴個plan仲有冇人入

我6.28都差唔多係248個位

個個睇住268 止蝕，你諗你

想...但仲扯緊

2千個淡雞已被回收

26800 -1 開市放牛

267 268啪啪啪

熊軍

未 豬好少姐

想put張 50點止

一開市即回

一陣左一巴右一巴......

咁近

0005 40蚊
連登仔反乜升乜

有冇高手開市即買近熊26888

準備淡淡平倉棍

美期仲龍緊

斬乜鬼 學下阿邊個啦 坐兩個幾月最後袋幾皮

我266買左 5000蚊。。
你走記得講聲

fed 銀紙gogogo

加多咗張-1
272止 支持下淡雞

定係cash out轉晒玩美股算

奈奈幾勁 一入就坐幾百點

266驚閪咩

推到上272 la

27200熊仔，打算走了

期仲扯緊上 痴線
之前幾日都係 棍落

54630 恒指法興一五熊Ｏ 熊證 26,668
51978 恒指滙豐一三熊Ｅ 熊證 26,688
54686 恒指高盛一二熊Ｈ 熊證 26,688
56485 恒指法興一三熊Ｆ 熊證 26,688
57715 恒指高盛一二熊Ｒ 熊證 26,689
53055 恒指瑞通一一熊Ｘ 熊證 26,690
50895 恒指中銀零乙熊Ｍ 熊證 26,700
51963 恒指法巴零乙熊Ｒ 熊證 26,700
52968 恒指瑞銀一一熊Ｐ 熊證 26,700
54175 恒指瑞信一四熊Ａ 熊證 26,700
62940 恒指摩通一二熊Ｘ 熊證 26,700
67888 恒指法巴一二熊Ｗ 熊證 26,700
69497 恒指海通一一熊Ａ 熊證 26,700
53648 恒指法興一四熊Ｚ 熊證 26,708
58450 恒指法興一三熊Ｈ 熊證 26,728
62865 恒指滙豐零乙熊Ｍ 熊證 26,728
53391 恒指高盛一二熊Ｘ 熊證 26,738
53859 恒指國君一二熊Ｈ 熊證 26,738
54164 恒指瑞通一二熊Ｐ 熊證 26,740
52701 恒指摩通一三熊Ｚ 熊證 26,748
53550 恒指法興一五熊Ｆ 熊證 26,748
50190 恒指高盛一四熊Ｊ 熊證 26,750
51237 恒指瑞銀一二熊Ｓ 熊證 26,750
53890 恒指瑞信零甲熊Ｌ 熊證 26,750
55580 恒指瑞信一二熊Ｌ 熊證 26,750
57795 恒指海通零乙熊Ｙ 熊證 26,750
55294 恒指滙豐一三熊Ｗ 熊證 26,758
57369 恒指法興一四熊Ｘ 熊證 26,768
57070 恒指瑞銀一二熊Ｊ 熊證 26,780
50638 恒指瑞銀一一熊Ｏ 熊證 26,788
59747 恒指法興零乙熊Ｌ 熊證 26,788
65285 恒指高盛零乙熊Ｋ 熊證 26,788
54664 恒指瑞通一一熊Ｎ 熊證 26,790
50347 恒指中銀零乙熊Ｉ 熊證 26,800
53213 恒指瑞信一三熊Ｏ 熊證 26,800
54718 恒指摩利零甲熊Ｔ 熊證 26,800
57897 恒指摩通零甲熊Ｄ 熊證 26,800
59581 恒指海通一四熊Ｇ 熊證 26,800
62738 恒指法巴一三熊Ｉ 熊證 26,800
52049 恒指法興一五熊Ｗ 熊證 26,808
58178 恒指瑞銀一一熊Ｔ 熊證 26,808

頂咗成個禮拜條大熊柱頂唔到喇

仲上

其實都無咩可能跌返落250 破曬位

係wor,正確wor

on9 小米，任佢up

今日應該唔會好似尋日咁一開市就閪淋架啦

唔清點落呀
大家說對不對

坐住先啦 咁快走

點解要迫我賺

真呀，玩港股真係嘥時間
美股龍市
是但搵隻支那嘢上車然後打暈自己
起身之後發現自己戶口多咗個位

今朝盤後入咗啲nio

多謝佢比信心我做好

好勇

哇屌

26863 反手-1
26770食
26720 會+返1

開市入熊 支持淡友

好似好多燃料

扯期扯到269

奈奈最甘都夾800點

佛系擺返一年半載
好似當年60蚊嘅tsla咁
支那登上台
冇貿易戰
港股4萬點gogogo

仆街即夾

屌 龍多60點

今鋪1000 點

今日係咪上270

269熊 0930回收

恒指4個裂口

54686 打左

下月期驚西咩

即日回收4000張熊

期唔識停cls

27000 gogogo

牛到痴線

將會有大量淡淡平倉270gogogo

267打哂cls

真係迫4 淡友

熊屍

打埋270咪一樣死落去

又輸幾k 熊比佢

期個碌已經唔係棍 成碌柱咁

淡友係佳

加入好友行列，4個月前已經放棄
贏到開巷

差唔多了，好多淡友出黎叫春

唔再買熊 on9輸足一個月 世界日日有不利因素 但日日升

厲害

唔會架喇 只會升

叫西 打哂把

熊b死了淡友yo做雞

奈奈夾死咗？

269都死晒

買美股電動車 一個月升幾百%
買熊 一個月打把幾次

269了

屌米努力幫緊淡友

CLS CLS

爽賺32 格

好彩12月有31日 比熊軍多一日生存

拎profit搏姐

所以做淡真係
果啲大麻股支那股一晚100%

買淡根本係鬥氣行為

270

那那聲上272 溝多張

你唔係268-1咩

痴撚線

好似想上270喎

269 sl 左

今日272

dllm 豬3皮野 針得

講完都係會繼續買

有冇咁撚升得呀

走牛了

燈奈唔斬都唔好做淡

屌假閪手禁一禁就豬100 點

3皮姐

奈b 又哭緊la

正股差唔多豬左半球

搞咩呀

唔好玩動物

大棍含含聲咁升喎

7200 9蚊

佢似未起身

癲撚左 頭也不回

270 中

唔填返條數比人斬死都似

熊軍逃生………

佢真係好癲, 尋日一入市就令到磨左兩個禮拜既市突破左

借錢？

269熊戰死了-14k

全球股市喜迎肺炎

成個麵麵咁
又係打好多字但開對家

慘到仆街

set 270 -1做燃料

唔係今日嘅事啦

唔賭啦唔賭啦 下次買佢對家算啦

勇進擋市

冇la ,佢太硬頸唔做止蝕，遲早豬哂

7500又有位溝貨

淡友不嬲咁玩，瘋狂估頂

入d科網牛先

到舊經濟回 就到佢地升

今日DH已出啦

頭也不回，好絕

先淡為敬
做燃料

qq 升得4 蚊

5號仔

死得人多

wa 你開開下好多張

一陣夾上27300

你和誰結伴殺熊 是否比較精彩
自從前殺到現在 是那個殺一殺再

有冇人幫我計吓殘值仲有幾多

巴巴又冇力

廢淡同我推上去

今日上272賀一賀佢

有profit 驚閪

大猫有望返家鄉

熊柱一次過殺
真心覺得犀利

高J左Q牛點算

我獅威武

家鄉150？

最後笑住迎接勝利既一定係我

可持幾多張

d熊死晒

遠熊磨左成半個月打靶，唔止蝕食得屎

有2張hsi

謝b 你開始走火入魔，唔跟trade plan

參考231 hsi

呢張賭錢 唔好跟

270 入左啦又然

42 蚊

倒插添
做特價

奈奈平咗未

目標回返100 點血

幾時?呢d時間好難搵

加注啦 做淡止蝕正on9

做乜科指喺度冧架
明明琴晚納指升得好地地架

好少可升屎都咁旺場

笑死

反而咁先撞到手神

轉做牛軍

冇理咁多
已入Q牛

逢高加沽

268 269？每100溝1

9月 好似係

港女咁易比你估到仲係港女咩

268會跟plan斬

淡友死曬未

張圖會唔會又好似琴日噉

信ma又贏，一橫行掂10天又爆上

輕鬆

一個似樣D 既回都無

我都係 岩先倒插個下入左

唔好對港女有太大期望

但睇10點直插轉燈

可能今日講落台

科指牛做緊特價

同我死落去補裂口

今日唔回 聽日回 聽日唔回 後日回
熊軍要有堅定決心

不如直接講

一齊潛水啦 唔好丟人現眼

柒婆咁自負 點會自己落台

ching 發達

笑撚死

跌番@我

唉，你地呢d 新手淡友都唔識玩既
做淡緊係摸頂，慢慢儲沽，橫行就加多幾注，幾十點止蝕，無限loop, 當d 淡淡轉曬好個陣，就千跌嫁啦，咪話唔教精你地下下all in,輸鳩死

不能丟人現眼！！

首領

加沽未

再插再分注入
好快到新經濟主場

斬左加個張

最多買遠D當坐下 唔撚信佢升唔番上去

又想坐

淡淡最大希望700

今日轉燈 267我捐$1000比黃店
今日266 我捐$3000

一坐就應該276 一千點

今日其實升咩9

今日公佈死訊

殺熊ONLY

唔怪得之原來係-2 威力

做咩睇到我個倉位

我495Q牛
come and hit me

就黎回返血

今日公佈佳哥唔去台灣

264我捐5皮呀

係，又回翻

冇力嚕

今日公佈要告潘太

我買538
跌得勁既先轉500下

咪撚GEL

正路呀

Atx都轉哂燈

LM 260捐1皮6比612

穿唔到270就一野打返100點落去

奈奈一斬就碌返落山

dllm 屌未呀

260我捐10皮呀 屌你老母大戶

咁激

258我捐10皮啊

260 我捐晒2個腎加多2粒丸

我捐精

@777300 做野

雞腎加牛丸啊

早入場結果就係夾

做乜咁早入

捐2粒丸你會變負資產

5仔 一支獨秀

call/put?

280我捐包皮啊

準備10點
10點一棍收牛軍皮

科指閪冧

隔幾分鐘就差好遠

雞呀開心啦

入場未？ 牛定熊

我都坐緊300點

我係山頂等你

1分 鐘268 call 269 sl 點睇

我豬得仲甘

竹巴呢個時候係咪要同大船作對

追call後一分鐘～便有後悔聲音～

268put

差唔多位

無錢輸了

牛b有奶清加持 應該放心

仲有20萬呢

好少可見你冇叫春

認真要入熊

唔講以為科股冧5%以上
先個小小，一陣彈到嚇親你地

無力叫
被雞姦反抗無用不如試下享受

諗緊call唔call埋隻baba
打孖上

好耐未見過全程高水 上面d熊自己睇路

科股硬好

真, 嗌破喉嚨都無用

真係比晒位你地上車
下個月2幻8

睇住隻吉利
真係cls 一彈就彈返上去

道期落返30000 點整固先啦，屌你

死哂la得返期指淡友

屌咪咁
你地唔call個市點冧

見到d傻閪熊又集結

Hi 淡友（死剩種）

270 -1 由佢碌

咁樣做淡真係多多錢都唔夠輸

天真地以為啦好似之前咁一開即THE皮
今日我個名咁

the 緊

唔夠現錢買多張, 屌

加沽喇

你咩位

回幾十點又有位入牛
引晒d熊出沒

玩完巴係咪call 緊g la

sl 的重要性

5仔真係SH必勝?

QQ 阿里轉哂

26810

我sh緊

28蚊入就係

跌一日升兩日 無限loop

dh開

等爺閪收皮先有救

一陣穿2幻7
連果少少熊都啪埋佢

逃生門又關上

一野啪到上三幻

雖然你隻熊靶左姐

爺閪MIKI 無郁喎又自動波DLLM

唔好阿 呢次一定贏

dllm 又抽上

低你200幾點, 唔驚..掛

低你地八百幾點 應該唔驚

痴撚線 我行開飲杯水又扯上60點

恐慌性買入呀呀呀呀

贏緊100點喇

唔知今日有冇人表演

咁樣扯60點好撚野

上面有捐錢list

43蚊

果然門口果對係風水獅

唉 落多次斬左佢 閪位黎

收 268 熊軍可收皮

你係咪坐到期結

其實依家都收得皮

咩位都閪架啦
做淡做到咁驚青就咪鬼買啦

大芋明顯夾淡喎 MIKI 上證都無郁

加沽加沽

強大信念

岩淡友係要大心臟同黑心地鐵

勁阿ching 你頂住我走先
汁返一日人工

升到上30200 都叫無郁?你當尋晚係咩

淡友就比一隻5號仔夾撚死

邊個咁醒入q 牛，係跌比你睇

點解唔搬遠d

5號仔..一隻夾死晒淡友

祈求天父做十分鐘好人，跌返一百點比我走一走

熊點搬遠d

柒婆：同我壓住啲科技股股價 等我講緊互聯互通先俾佢上去 咁先顯得我做到嘢

數學上只會無限接近0蚊

就黎2幻7 捉晒你地班傻淡打靶

蚊得個幾2蚊
跌10蚊都未驚啦

Come on

走科技貨 用5號托市

跌得個幾2蚊
跌10蚊都未驚啦

1隻5仔托左170點指數

手 動搬

京東條J 扯到行呀

唔洗豬錢咁搬到我都搬左啦

Put 5仔未

收工 又妹

又儲力殺上去270滅熊啦

走左隻熊仔，虧4000以後唔玩指數牛熊了。

聽日又到科技股發力

根本內循環黎，做淡，心已淡

好慘

施政報告扯上定扯落呢

淡友心都灰..

爆上27000 基本

又要穿多次270

272 ok?

又一棍

睇下仲有幾多燃料

改善經濟 利好民生
直上271

7500 6.2買應該點部署

係一個好既開始

點解咁睇唔開做雞呢，比人賺完又要比人恥笑，又食又拎

你唔係牛軍？

今個月港女就來升夠12%
仲勁過牛市

cls , 荔巴雙開d 血回哂未

大芋真係開好倉熊軍RAP

做淡慘過做.....唉，唔講啦

轉緊倉 下月努力

老實講 應該上

hsi升就put科指
hsi跌就call科指

港女內循環
你教我點豬

悔改了

幾點講 11點?

左夾右夾，玩翻個股算

4個大裂口笑撚左 笑撚埋右

好似係

仲有資源股

哭撚左, 哭撚右

你肯走put未呀

奈b 出山後豬緊幾多

上星期已經想put恆指
忍左手無put到
好撚想put撚爆佢

個股跑輸大市，玩返ETF 算

肯跌未呀

奈B 唔會走 頭先-50 唔走即夾多100CLS

你唔走點跌呀

仲有人睇呢d ,大牛市，指標同技術分析都是屎

呢張輸緊3百幾點

好彩你冇咁做 差d變傻仔

戒動物又要驚比人靶 又冇仇報 又比人食格

你唔走點跌呀
熊軍俾你累死啦

咁依家點操作好呀

我已經唔敢溝多張

58686 美團不死牛快入

點操作都係67 嫁啦，我就睇位食

好啦唔好JER住熊軍啦好嗎
靜靜地贏咪好囉
由得失敗者叫下春啦好嗎? 連叫春都要踩多2下

戒架喇跌返d比我走啦

仲有張呢

你大把錢唔怕啦

咁樣諗果陣 就會返到溝完個家鄉
然後就諗 點解我果陣唔溝
無限LOOP

衰貪心唔食就坐到依家

起碼唔會靶先啦

你MIKI 好似一入即坐 有得食咩

無盟友，叫我靜靜地咁贏喎
證明仲係好春多淡友

爺閪做野啦跟下啦67 DLLM

傻淡慢慢坐

好撚串

屌你老母比錢做燃料你唔升

同意

仲好啦一個人袋晒

咪分化啦
我同法則成日同病相憐

跌番300點俾我走得唔得

平均成本幾多

唔好妄想會跌.. 要跌一早跌左...
跌唔到就一定升到仆街
無謂硬頸
除非你好似奈奈咁有實力..

你走啦 撚跌到咁多咩
今日跌到我幫你含

無呀,無實力架
錢錢飛走晒啦

2張大期囉

奈奈大把錢可以慢慢坐

分唔到你真心定假膠
靶左??

跌住200都好呀

夾死左

你買咩?

仲有果d咩技術分析都唔啱用
有燈奈put緊就知好友一直會贏...

大家望下爺閪同MIKI 一齊回緊
港女條臭閪等緊咩

茅錯

靶左啦 買晒牛好撚過

其實一開始有50點食，我貪心唔食，之後就爆上冇停過

今晚dji 30200
又要睇熊b叫春

真呀 睇佢put左就知會升到上太空

吓原來又係你燈咗呀

唉, 我最多先40

唉也 你訓就唔好開啦

今日高位開put都回左100點了

不如講埋低位CALL

尋日高位call 都賺300 點

但個個都低位PUT

依加好多大陸網軍批鬥阿里巴巴，話網店對實體經濟無幫助，應該要收阿里巴巴皮，阿里會唔會就咁比人批鬥死

我錯，DT要係mon到嘅時間先玩

施主回頭是岸
今日贏100 聽日輸500
而家升到你唔信

你慢慢坐夠1000 點

比你燈住左 咩位開put都係低位啦

跌多50點啦我斬PLS

咁你地可以CALL架
又賴我

係呀 仲有係pivot point前擋就真係勇武

點解感覺QQ收皮先既

我無put
只係上星期已經想put

又斬麥鳩

咪put啦 好多錢輸咩

熊轉牛
左一巴，右一巴

我睇大陸啲新聞全部都係屌阿里，好多大公司京東 格力 啲大佬全部都出來屌淘寶話搞亂中國，網店又唔交稅又賣假野，個個開始批鬥阿里

跌多150點, 我都斬啦
有無得輸少D俾我走

一斬就落多100

呢個位跌到50點就繼續跌啦

斬唔做淡雞又屌? 唔係掛做咩都錯都要屌

今日要put就put 科指
但都過左最好時機

人地當你老友，你當人係燈

今朝高位追牛?

講下笑姐 又冇jer

大家注意 會升多150 點
買熊可買272

777 is coming

腳仔慘到

有本事就跌返去263

淡佳就係原罪

開始要沽了，不過快比人夾死

坐唔定，等於倒錢落海

咁快升，我未入call
諗住聽日先入架麻

777 出黎
一於升到270

係
尋晚美股贏個d冇哂

係抵笑既 但唔係全天候24小時JER住淡友呀
好玻璃架嘛屌

何必呢

心已碎

正宗買邊一邊都豬

你... 硬淡都傻撚左啦咩世界

依家悔改仲未遲
下個月28000 仲有一千點執

升返小小俾我走

咩位

升就升得咁快，跌到小小咁跌，痴撚線

全日高位

唔夾爆淡友點跌

比d 信念，雖然係閪位

777出黎都唔跌, 玩撚完

咁都未爆撚哂？回返兩百點唔好趕盡殺絕得唔得啊

定啦
2幻7 穿硬

一陣冇睇隻Q牛坐左10格 呢鋪死坐!!!

777 縮返老母閪到啦唔該

777幫幫手啦，最多我封你為淡友之母

淡淡既最後一根救命草，點解要咁對佢

真係落點會比你估到
9月27/28日個個話落到22100
點知229就調頭升到今日

媽咪呀, 救命呀

我地同一個位入
一齊硬坐

快啲去奶佢腳趾求佢幫幫手救下熊軍，就來頂唔住啦

阿爺全力開車夾爆

你近D,你去啦

屌你老母 自己搞出嚟㗎

屌你大灣區報告

爺閪係笑話嚟
Dji 破頂
下證仲係3400

阿爺見紅加777都拉唔到個市落去，熊軍點頂

你一斬會跌返百幾點
唔信可以試下

見紅都救唔到HSI

下 科網股跌到傻喎

驚閪

傻撚左 想上272

CLS 玩完

走呀 27000

2幻7
輕鬆

好彩係下月期

$19入左sqqq應該如何自處

嘩2分鐘夾100點

幾撚簡單 好彩及時做牛
有燈神+淡友做燃料

屌你老母都戇撚鳩
乜撚嘢都跌
淨係香港升

800億拉到咁高

一下打到原地斬，好野

傻淡真係小醜黎

可以跌啦, 唔玩啦

終於殺埋270重熊

京東gogogo

FYI

牛軍開市入都有300點執

斬啦好嗎奈B

殺盡廢淡，牛軍睇路

開市點入

斬左張-1 ,唔玩la 媽咪

夾撚死淡淡 put左果啲應該想屎

為左殺熊 去到幾盡

老母演講個市都升
利好市場

開屎都+300 la

嘩，無睇幾分鐘就穿左27000

一棍夾撚爆熊軍，戒賭，唔撚玩啦

收到風 燈奈斬左
271/272熊可以入場

多謝晒，唔玩啦

夾多200啦屌

2幻7

BABA同JD真係要壓到柒婆出聲先可以郁

係咪呢

272 止蝕位，大家反留意住

投降la, 唔玩la

都係睇唔透佢點玩 睇住佢0.094 >> 0.101

一朝比人咁樣夾爆，真係唔知講咩好

4000張熊 安息

行緊去IFC 無錢坐車, JOIN?

入條撚咩，不斷向上殺，呢2個月24000升上黎27000
每日殺重熊
最撚on9就係外圍跌佢都升
玩到好撚燥

點解你有-1架

270 -1

我車你 送你去和合石
我再返屋企做淡

信我

放心，我入牛佢就會跌

未呀 你破位就斬？

一齊行去啦，仲邊有錢

唔好反手啦

屌佢老母 由二幻四爆到上二幻七
3000點咁撚多都冇撚大回過

好地地反左手

原地走姐

有車

謝巴 幾時上3萬點

係 手多係要埋單
同黨作對真係ON9
報告緊係要升市慶一慶=多人支持

燈奈斬左 利淡
大家要搵快錢就入271 熊

大概5毫子郁一格

屌你老母都話比錢做燃料 272都唔到渣ga

今日會唔會再上

聽日

你點知佢斬左

淡友好慘，星期一仲計緊賺幾錢，而家諗係邊個位斬倉好

你有錢贏係咪贈慶呀

不要問 只要信

次次睇住出面跌到仆街
佢完全唔撚郁真係好撚on9

嚇都嚇到瀨屎啦, 2分鐘扯100點上去

冇樓呀 有冇sponsor

玩到咁燥

同世界作對真係無好結果

全部人都無死就得我地死哂

現實世界丁蟹同我地一樣炸

錯失左加put既機會

斬左咩如果真係斬左之後碌番落去轉燈我永世都會供奉奈B係面面2世

冷靜呀謝b

扮下姐

冇事呀 扮下姐

轉燈就唔會
升100 大家開心囉

我依加要做黑心怪，屌你阿爺廢Ga，人地踩到你心口都唔打杖，你食屎啦

工程狗係咁上下 痴痴地

求大戶放生 熊熊
跌返落去

施政報告 -> 無驚喜
跌

大牛市了
做淡=送錢
悔改

最撚on9係依家殺撚晒重熊先跌得幾十點

????頭先果棍當無事

正常都要

想轉行

信念上二幻七

咪上左囉，仲想點啊

上左啦 幾時落返二幻五

殺極都有熊
因為死唔信日日升到一年365日休市唔計啦

我都想 想做舞男
辛苦一陣子 開心一輩子

如果升100收市支燭都好核突下, 奈B都算大勝左

要食屎同爆袋

你食唔食啊 10皮

佢永遠都係人生贏家 本身屋企有錢 根本唔care

轉揸uber可能仲舒服

食幾多舊先
爆袋就不了

走火入魔變記者

揸屯公急屎個下呢

ON9 10皮食屎?? 唔咁離地 500萬就食

1球食唔食

喂屌

嘩屌你支扯旗棍又跌番晒

500萬不要還價PLS

熊油已經流入牛油屎忽

屌 我會放水屁

熊軍黑暗日

加左
可以邀你入叫雞谷？

點解，分享下啦，大家都想知

淡雞谷 ok

2球 食唔食

1球我都食 係咪有介紹

又圍爐

唔好同我搶 我當食豬紅咁食

做乜落返晒去架 唔通奈B真係斬咗?

BTW 有冇咸濕GROUP 睇咸圖 不CALL G GROUP

閪冧

有spa谷

今鋪似升浪愛侵力都無救

醉B 斬左

快啦 仲望

j圖

穿290？！

屌，想喊，有冇人借個搏頭比我

屌 諗住2708x 加張
上唔到

269

我
23500沽到依家

嗚呀
京東咁快玩完

清撚晒d 住270 嘅傻熊

叫奶奈，借對波比你

spa先正
最好可以開大

奈奈好似自己係牆邊喊死左

快呀手足

放tg link會 bam？
小心

想買10手BABA 有無人阻止我

依家唔買等幾時

唔好

之前250想撈

屌你老母，岩岩擺明殺270，依家又回返落去

好似好易上300

唔介意坐下咪買

羊少20蚊

見咁多人留TG 搭單問吓有冇叫鴨GROUP或者靚仔相GROUP

屌 只能思想咸濕 行動唔可以

仆街莊

唔怕坐 正股驚閪

回撚到500點先算啦

10手2萬

一齊做科網苦主

想止蝕 點睇

咪啦你

@謝巴
靚仔有錢

即刻上返諗多陣都唔撚俾

做完野已經殺左270
開熊

PP用日圖定分鐘圖睇好

今日買QQ豬緊700蚊 希望聽日上番黎

HELLO MIKI 咩事

最多禁言姐

做sp 先會ban

回一回姐，但可唔可以深d

好多人想做醉b sp

咁先健康

做了雞?

好似成人台先唔俾留

日日都有彈高熊食

勁野但唔玩熊SOR9

加注呀，牛市買麥鳩熊

咁就仆街啦，做咗幾個月淡雞仲要唔收錢比人中出n連發萬人斬，229屌到上嚟270

唔排除燈奈又put過
執生

俾我走 唔敢做雞啦

終有一會上
唔撚理，硬坐唔走

都係個句 495牛
come and hit me

今日夾到春袋都爆埋啦，271仲點敢熊佢

奈奈入場可摸耳講聲 有賺分啲比你

D人550已經幫你買哂堆貨 邊去到495

柒婆好似冇講第二上市互聯互通
巴巴玩完

佢想賺幾百姐

講完即轉燈

388 咩料呀

原來已經高位跌番2百點好撚ON9擺明殺熊

今日如果轉燈收市我扮狗叫+奶晒呢度巴打腳指呀

玩牛熊真係ON9
好彩打死唔玩
個股牛熊考慮下OK

270 食晒3張啦??

所以想佢深d, 唔好高追

又圍爐唔預我

掛佐成朝嘅call都無成交到 係因為無人放？

呢幾日都喺咁殺 所以先話唔好做淡住
上面咁多熊頂住 而家冇哂
然後今朝咁樣沖dji又破今晚睇可能有肥牛

禾茅join呀

27000

舊人你好, 有冇做雞

388

加300尾果陣put左小注

好彩疊埋心水儲多d錢先再炒股

JD都收緊皮

有冇268 淡雞未死呀

都話比錢做燃料
上啦好唔好

塵巴又話做淡嘅

屌你，係山頂走左就回返兩百點，玩我玩到西咁

全靠燈奈斬左

止左SHIT????

未夠人頭，儲下先

你點知的
你其實就係奈B 分身

止左啦，比佢咁搞一搞點唔止

我忍住左250點其實好撚想斬

269食晒頭先270我仲屌緊鬼

熊絲你痛嗎

輸4 人啦

爽到